純ff 假設我好有錢 可唔可以將部s650 既機 改裝做s820

budget 2萬
如題

Budget得兩萬叫有錢

係就裝粒i7落去啦

用5k買一部差唔多size820機
用5k去先達問有無人肯幫你換番舊機機殻
10k請我飲茶

可以

雙面膠痴埋佢

華強